新界北交通部 點樣聯想起300磅？

你班垃圾食紙皮飽架屌你？
平時蛇王蛇撚柒到咁撚肥？

新界北交通部on 99
嘻嘻嘻嘻

食豆腐花食到300磅

負責做路障

有聲

黑暗醜惡